{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70277&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천리하우스"
    },
    "text": "ペンションは屋外バーベキュー場、個別バーベキュー、リバービュー、テラス、単独庭、ルーフトップを保有しています。 周辺にはジェイドガーデンが車で4分の距離にあり、南怡島加平船着き場は車で9分の距離にあり、プチフランスは車で28分の距離にあります。 歩いて3分以内にGSコンビニがあります。 入室は5:00で、退室は22:00時以降です。 客室とテラスはすべて禁煙です。 喫煙は公衆利用施設でのみ可能で、喫煙時の国民健康増進法に基づき、10万ウォンの過料が課されます。 駐車は可能で、退室時のみ送迎が可能です。 退室時には客室を掃除した後、客室の鍵を返却する必要があります。 客室にはネットフリックスがあり、バーベキュー施設は焼き網と炭が提供されます。 バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。 利用時間は入室後から23:00までです。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 客室にはペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 画像と実際の客室は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは屋外バーベキュー場、個別バーベキュー、リバービュー、テラス、単独庭、ルーフトップを保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはジェイドガーデンが車で4分の距離にあり、南怡島加平船着き場は車で9分の距離にあり、プチフランスは車で28分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、徒歩3分以内にGSコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の入室・退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室とテラスはすべて禁煙です。喫煙は公衆利用施設でのみ可能で、喫煙時の国民健康増進法に基づき、10万ウォンの過料が課されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。また、退室時のみ送迎が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスがあり、バーベキュー施設は焼き網と炭が提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金や利用時間はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは2人基準で20,000ウォンで、追加人当たり5,000ウォンです。利用時間は入室後から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "客室にはペットの出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。また、火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 588
    }
}